你覺得電影<<長城>>有冇誇大古中國嘅科技?

據我所知古中國科技同阿凡達差唔多咋啵

無人有睇過套嘢喎...

預告都有啦卦

一定有，古代點會有劉德華

劉德華都算係一種科技

抗日神劇有無誇大中國科技？